被帽後原諒左對方，但個人變到好多疑好不安

雖然話綠帽唔怕戴，最緊要除得快
但我諗有唔小人都因為太愛對方所以最後選擇原諒
原諒左佢之後自己又會成日變到好多疑
知佢放假但唔係陪自己既時候就好不安
見佢whatsapp online勁耐又會諗佢係咪搵番個第三者
有無巴絲打有類似經歷？不如分享下點樣先可以無咁不安無咁多疑？

感建分

直接分手啦
口講話原諒但其實好耿耿於懷
無人幫到你放低
一係放低唔好嘅回憶
一係放低出過軌嘅仆街

都成日叫自己要放低佢出過軌既事，但成日都忍唔住番舊帳，搞到個關係仲差

有條刺起到 點都拔唔走，宜家分係最好

日後只會重滔覆轍， 再者到時仲難分 仲傷感

其實一次不忠百次不容
見到佢都淨係諗起佢同第二個一齊
將來可能有第三個第四個第五個
咁嘅人真係可以對一世咩

最尾都會分
因為你個心入邊根本原諒唔到佢
既然接受唔到就唔好嘥時間
同埋出軌呢啲
一係唔出 一係不停出
既然佢修心養性唔到
不如放過佢 都放過自己

叫佢比多啲安全感你

慢慢你就會慣，再進一步係唔會掛心，之後係唔會care
因為無期望就無失望。

到最後，你到咗可以獨立生活嘅時侯，你會發現其實你唔係咁愛佢。

WhatsApp 長期online 99%係有第二個

傻女 係無可能放得低 唔好再呃自己 再說服自己
分開先係良藥 傷心半年 但之後一天都光晒

巴打係唔係都有呢啲經歷

正常 情況同個套夫妻的世界一樣

你遲早都會分手
只不過呢一刻你仲頂得順
無左信任既關係=死亡

個世界好多異性 搵下一個啦

你係咪都有經歷過你個陣係點樣慢慢變到唔咁掛心？
我而家都叫自己要試多啲野，賠養多啲唔同既興趣，搵多啲fd，努力緊同自己講我既世界唔係得佢，唔洗下下一搵唔到佢就咁不安

成日都有 不過係派帽果個
呢類人好多 未玩夠又有 騎牛搵馬既又有 花心又有 怕悶又有 鳩痕西痕又有 追求新鮮又有 反正乜鳩原因都有
只能講，個格統一唔會變

唔值得哂時間糾纏， 幾年後回想返呢個post, 你會發覺自己何奇戇鳩
走啦 ，下個會更好

無架喎，你繼續愛佢就會繼續不安多疑
除非對方肯努力配合你由朝到晚交代哂每樣野

我都係咁頂唔住，捱左3年最後都要分

佢而家比我既感覺係佢真係修心養性左去邊度都會同我講，會花多左時間陪我，所以真係好難好決絕咁同佢話分手就分手

一齊左好耐 太多經歷啦

對之後嘅伴侶都會有懷疑

得到原諒嘅一開頭一定好聽話好有交帶但好快又重複 走吧 唔好再投入感情落去 偷食只有分0次同100次

巴打當時係派帽定被帽個個？

個人變得越嚟越緊張不安同敏感
佢一online我就即刻叫佢cap圖 開始每日Chur佢 打20個電話俾佢 每日都喊住打俾佢要佢氹我
但最後俾我又發現佢出軌多一次
個人嗰排已經癲癲哋 食唔安瞓唔落
出軌一定唔撚值得原諒 一定有下次
利申：手已分

同你一樣上連登開post，果時好多巴打幫手分散注意力

其實不安係必經階段，佢唔係你隔離你就會亂諗。但你要明白，你不斷唗時間去掛心嘅時侯，對方really dont give a damn. 你浪費緊心神係張床度鑽牛角尖嘅時侯，佢可能係第二張床屌緊女；

你嘅眼淚，失落，咆哮對佢來講根本係不痕不癢，因為佢在意你嘅話就唔會屌其他女，屌得嘅即係對你嘅愛唔夠多，唔足以為你而專一。

諗通呢一點之後，慢慢你就會覺得自己咁重視佢係好戇鳩，慢慢諗清楚你就會慢慢抽離到，記住要慢慢克服，唔好迫自已操之過急。

慢慢嚟，唔好急

其實出軌真係得0次同n次
佢可能只係等緊你放低戒心
到你唔再懷疑
佢就可以又出去偷食過
再者，你發現到嘅係一次
你又點知呢一次之前
有無你發現唔到嘅n次？

我知佢有時番工都要用Whatsapp同同事傾好多公司野，唯有自己一多心既時候就同自己講佢係傾緊公事

被帽
所以知你會好辛苦
諗咁多都無用啦，不安感唔到你控制

分到就分，捉緊時間搵下個最好
時間唔等人

回憶係用嚟回味
唔係用嚟阻住你前進

佢出軌多一次個陣你一定勁SAD勁絕望
你最後係點捱過個段時間

感建分，比機會自己去遇到會珍惜嘅人。

其實已經唔止一次
我每一次我都選擇原諒又原諒，但係呢次我真係決定放棄，無論幾愛都好，因為我真係好絕望，好無助，我好想有人幫我，但我真係好難走返出嚟，即使佢同我講幾愛我都好，我已經唔會再信，乜嘢都係假
以前同佢開心嘅回憶收埋喺心入面就夠，但我一直都係咁鍾意以前好好、唔出軌嘅佢，嗰段日子真係好開心
只可以話時間沖淡一切，我到而家都仲放低緊，但個人已經冇再咁癲，而且，佢唔係以前嗰個佢，而家呢個佢唔值得我再愛

多謝巴打 我都好認同感情關係入面真係要重視多啲自己既感受同需要先

其實好睇對方架
佢做錯過就要俾更加多安全感你
要成日話你知佢係邊做緊咩
要俾更加多時間陪你
你想check電話都會俾你
咩都會俾你知
當你對佢有返信心 慢慢建立返個信任 就唔會再多疑同不安
如果佢唔肯嘅話咁可能佢都冇咁愛你 咁我相信佢仲會出軌

啱呀
男人出軌只有0次同無限次
放生佢放過自己啦

理性啲諗
1）你而家在意 你以後都會在意 心入面有條刺 呢條刺會越最拮越深 你唔信佢 成日疑神疑鬼 你同佢都會好攰 呢條刺遲早有一日會成為你哋分手同感情變淡嘅導火線
2）一次不忠 百次不用 佢知你會忍佢 佢只會得吋進呎 用更高明嘅手法去出軌 你唔洗expect 佢會改 會改嘅人少之又少 當然你可以賭下嘅 機率極細啫

如果真喺想繼續一齊 只有以下可能
1）你失憶
2）你接受到同人share佢 因為即使佢真改 你都唔會信曬 會認住認住佢去滾
3）同佢鬥滾

搵另一個喇，唔洗為哩啲仆街冚家剷傷心

我諗呢段關係真係帶比你好多傷痛，知道自己係感情上既需要係咩真係好重要咁先可以早日認清對方係唔係適合自己既人
絲打一定會遇到值得你愛而佢又珍惜你既人架

都唔會傾到長online
哩樣我有經驗

可以分享下
我覺得如果佢真心改過係真係可以一齊返
但要雙方都好成熟
係一個好漫長好痛苦既process
會有放底既一刻 但係經過好長時間既自我排解

偷食可能用tg呢
出過事 一定玩得更加小心
算數啦
做人要做到咁多疑日日都要擔心呢樣果樣 為乜

放過自己啦

眼見身邊好多朋友都會好容易見到對方長online就好不安，跟住就會追問對方同緊咩人傾，
但最後發現對方好多時都係用緊電腦/咁啱開住左Whatsapp行開左所以長online
所以一多疑一不安個陣都可以同自己講對方Whatsapp長online都真係存在唔少可能性

一次不忠， 百次不用

唔好搵藉口啦
見到長online或者如果夜媽媽都長online 9成9溝緊第二個

放工後仲whatsapp傾公事2-3小時？你會唔會啊？

我經驗所得

有乜可能原諒到

一諗到佢個咀錫過第2條女，再錫落自己，已經想嘔

婚又未結，又無小朋友，點解要委屈求全

ON9 出軌都仲要原諒

你應該樂觀啲咁諗
出軌咪出軌囉，啫係佢唔尊重你
你咪當及早認清呢個人
好過結完婚生完仔相夫教子之後佢出軌
你唔好諗死喇佢會唔會出軌呢？
你試下諗超，最多咪去出軌，有咩好驚
咁你就唔會咁不安
最後可能鬱出個病就唔好啦！

包括綠帽經歷
三個人既回憶

lm

絲打係咪都試過？ 個陣同對方係點樣互相協調而自己既情緒亦可以慢慢疏導到？

好明白嗰種不安嘅心情
雖然佢冇實際出軌行為 呢個我肯定嘅
只係有少少有好感 覺得幾啱傾

拍咗七年啦 一直以嚟信佢多過信我自己
當知道佢對人地有少少好感嗰刻心好痛
雖然無哂聯絡啦佢地
但我仲係好不安 始終佢哋係同事會日日見
係咪會真係無咗嗰種感覺呢